細細個以為貪曾 任至剛好勁，原來⋯

係淡友垃圾
做淡慘過做雞

所以淡友贏到個一千零一千咪拍電影囉
The big short 班🌈🐻頂咗2007年成年到2008年先收成
再夾多半年冇錢畀CDS premium佢地就死曬啦

沈大師幾年後可以出自傳

淡友贏到一千零一次*

大師依家係大好友黎架
唔好可屈